
# Практика 5. Вкладки и навигация

Сделать три вкладки:
 - Пульт управления
 - Группы
 - Студенты

Для оформления использовать bootstrap. Шаблон оформления дан.

Переключение между вкладками реализовать без перегрузки страниц и ajax: вкладки должны быть загружены сразу, меняется только их свойство display.

Для ярлыка активной вкладки применить класс active (он есть в bootstrap)

Используя, по возможности, код из практики 3 и 4, вывести во вкладки следующие данные:

Вкладка «Пульт управления»
 - число групп
 - число студентов
 - число мужчин
 - число женщин
 - средний возраст
 - среднее число человек в группе
 - средний возраст
 - среднее число мужчин в группе
 - среднее число женщин в группе

Вкладка «Группы», для каждой группы:
 - номер группы
 - число мужчин
 - число женщин
 - средний возраст
 - средний возраст мужчин
 - средний возраст женщин

Вкладка «Студенты»: таблица, полученная в практике 4, оформленная средствами bootstrap.

## Дорожная карта (Roadmap)

1. Получить шаблон и заполнить вкладку «Пульт управления»

2. Реализовать переключение вкладок

3. Реализовать вкладку «Студенты»

4. Реализовать вкладку «Группы»





window.onload = main;

document...('DOMContentLoaded', main)



function main()




















